疑似警察殺人事件！！！

請記者快作證！
Dllm 死黑警